德國係咪近一百年來唯一一個經歷極左同極右管治既國家

共產同納粹都嘆過

上個世紀玩埋帝制同民族自決

宜家呢隻肥閪係超級左膠早兩年超級大愛咁大量接收班冇文化冇修養嘅中東難民入國之後強姦風化案直線上升

隻肥閪仲係極度奶共，同左膠特性一模一樣，日日講女權講黑人，但隻字不提新疆集中營、支那人權情況等等更加嚴重嘅問題

民主國家有咩人民咪有咩領導人
根本德國都好多人係咁膠

只限東德地區

我唔會對一個東德出生嘅女人感到驚訝

但係佢係由全德國人一人一票通過公平選舉選出重要連任 bor

咁就要怪德國人仍然相信虛幻嘅社會平等 變相幫共產主義死灰復燃

德國左膠多好正常
佢哋教育其實同中國一樣
中國教小朋友佢哋一直都畀帝國主義欺凌，帝國主義亡我之心不死，所以永遠以西方作假想敵
德國就教小朋友佢哋係罪人，過去侵略其他國家，永遠都要去幫其他人嚟贖罪

德國而家奶緊共，無變過

唔止,仲有匈牙利、羅馬尼亞、保加利亞